<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednostavno Crtanje</string>
    <string name="app_launcher_name">Crtanje</string>
    <string name="open_file">Otvori datoteku</string>
    <string name="eraser">Gumica za brisanje</string>
    <string name="eyedropper">Kapaljka za boje</string>
    <string name="failed_to_load_image">Neuspjelo učitavanje slike %s</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_brush_size">Prikaži alat za odabir veličine četkica</string>
    <string name="allow_zooming_canvas">Dopusti zumiranje platna pokretima</string>
    <string name="allow_zooming_moving_canvas">Dopustite zumiranje i pomicanje platna pokretima</string>
    <string name="clear">Očisti</string>
    <string name="change_background_color">Promjeni boju pozadine</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednostavno Crtanje Pro - Aplikacija za brze i jednostavne skice</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Olovka i papir za vaše brze skice.</string>
    <string name="app_long_description"> Želite nacrtati nešto kreativno, ali nemate papir\? Ova aplikacija će vam savršeno odgovarati. Samo odaberite boju i nacrtajte, tako je jednostavno. Crtež možete spremiti u datoteku, ispisati ili podijeliti izravno putem e-pošte ili društvenih mreža kako bi se i vaši prijatelji mogli zabaviti s njim. Ova iznimno popularna aplikacija za brze skice nudi mnoge korisne funkcije kao što su Poništi/Ponovi, promjena boje pozadine ili korištenje slike kao pozadine. Po želji možete učiniti da aplikacija također spriječi da uređaj zaspi. Također možete promijeniti veličinu četkice ili koristiti gumicu, ako ste nešto zabrljali. Podržava umetanje boja bilo odabirom na velikoj paleti ili unosom heksadecimalnog koda boja. Aplikacija podržava mnoge različite formate poput PNG, JPG ili SVG vektora. Možete nacrtati nešto novo od nule ili otvoriti neku datoteku i jednostavno se igrati s njom. Savršeno ga možete koristiti ili vi, ili obitelj s djecom za igranje igara. Uostalom, svatko u sebi ima djelić umjetnika. Ovdje nećete pronaći fensi ili napredne alate, kistove, fontove, filtere, s njima bi se trebali zabaviti. Dolazi s materijalnim dizajnom i tamnom temom prema zadanim postavkama, pruža izvrsno korisničko iskustvo za jednostavnu upotrebu. Nedostatak pristupa internetu daje vam više privatnosti, sigurnosti i stabilnosti od drugih aplikacija. Ne sadrži oglase niti nepotrebna dopuštenja. Potpuno je otvorenog koda, pruža prilagodljive boje. <b>Pogledajte cijeli paket Jednostavni Alati ovdje:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>