<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Dessin simple</string>
    <string name="app_launcher_name">Dessin</string>
    <string name="open_file">Ouvrir un fichier</string>
    <string name="eraser">Gommer</string>
    <string name="eyedropper">Pipette</string>
    <string name="failed_to_load_image">Échec du chargement de l\'image %s</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_brush_size">Afficher l\'outil de sélection de la taille du pinceau</string>
    <string name="allow_zooming_moving_canvas">Permettre de zoomer et de déplacer le canevas avec des gestes</string>
    <string name="clear">Effacer</string>
    <string name="change_background_color">Changer l\'arrière-plan</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Draw Pro - Application pour des croquis rapides et faciles à réaliser</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Un stylo et du papier pour vos croquis rapides.</string>
    <string name="app_long_description"> Vous voulez dessiner quelque chose de créatif mais vous n\'avez pas de papier \? Cette application vous conviendra parfaitement. Choisissez simplement une couleur et dessinez, c\'est aussi simple que cela. Vous pouvez enregistrer le dessin dans un fichier, l\'imprimer ou le partager directement par e-mail ou sur les réseaux sociaux pour que vos amis puissent aussi s\'amuser avec. Cette application extrêmement populaire pour les croquis rapides offre de nombreuses fonctions utiles, comme Annuler/Refaire, changer la couleur de l\'arrière-plan ou utiliser une image comme arrière-plan. Vous pouvez également faire en sorte que l\'application empêche l\'appareil de s\'endormir. Vous pouvez également modifier la taille du pinceau ou utiliser une gomme si vous avez fait une erreur. L\'application permet d\'insérer des couleurs, soit en les sélectionnant sur une grande palette, soit en saisissant le code hexadécimal des couleurs. L\'application prend en charge de nombreux formats différents comme les vecteurs PNG, JPG ou SVG. Vous pouvez soit dessiner quelque chose de nouveau en partant de zéro, soit ouvrir un fichier et jouer avec. L\'application est parfaitement utilisable par vous-même ou par une famille avec des enfants pour jouer à des jeux. Après tout, chacun a une part d\'artiste en lui. Vous ne trouverez pas d\'outils sophistiqués ou avancés, de pinceaux, de polices de caractères ou de filtres ici, il est censé être utilisé pour s\'amuser. Il est livré avec un design matériel et un thème sombre par défaut, offrant une grande expérience utilisateur pour une utilisation facile. L\'absence d\'accès à Internet vous donne plus de confidentialité, de sécurité et de stabilité que les autres applications. Ne contient pas de publicités ni de permissions inutiles. Il est entièrement opensource, fournit des couleurs personnalisables. <b>Découvrez la suite complète de Simple Tools ici :</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook :</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit :</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
