<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">الرسام البسيط</string>
    <string name="app_launcher_name">الرسام</string>
    <string name="open_file">فتح ملف</string>
    <string name="eraser">الممحاة</string>
    <string name="eyedropper">القطارة</string>
    <string name="failed_to_load_image">فشل تحميل الصورة %s</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_brush_size">إظهار أداة حجم الفرشاة</string>
    <string name="allow_zooming_canvas">السماح بتكبير لوحة الرسم باستخدام الإيماءات</string>
    <string name="allow_zooming_moving_canvas">السماح بتكبير الصورة وتحريكها باستخدام الإيماءات</string>
    <string name="clear">مسح</string>
    <string name="change_background_color">تغيير لون الخلفية</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Draw Pro - تطبيق للرسومات السريعة والسهلة</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">القلم والورق لرسومات سريعة.</string>
    <string name="app_long_description"> . هل تريد رسم شيء إبداعي ولكن ليس لديك ورق؟ هذا التطبيق سوف يناسبك تماما. فقط اختر لونًا وارسم ، الأمر بهذه السهولة. يمكنك إما حفظ الرسم في ملف أو طباعته أو مشاركته مباشرة عبر البريد الإلكتروني أو الشبكات الاجتماعية حتى يتمكن أصدقاؤك من الاستمتاع به أيضًا. يوفر هذا التطبيق الشائع جدًا للرسومات السريعة العديد من الوظائف المفيدة مثل التراجع / الإعادة أو تغيير لون الخلفية أو استخدام صورة كخلفية. يمكنك اختياريًا جعل التطبيق يمنع الجهاز من النوم أيضًا. يمكنك أيضًا تغيير حجم الفرشاة ، أو استخدام ممحاة ، إذا أفسدت شيئًا ما. يدعم إدخال الألوان إما عن طريق تحديدها على لوحة ضخمة ، أو عن طريق إدخال كود الألوان السداسي. يدعم التطبيق العديد من التنسيقات المختلفة مثل PNG أو JPG أو SVG. يمكنك إما رسم شيء جديد من البداية ، أو فتح بعض الملفات واللعب به. يمكن استخدامها بشكل مثالي إما بواسطتك أو بواسطة عائلة لديها أطفال للعب بعض الألعاب. بعد كل شيء ، كل شخص لديه قطعة فنية في نفسه. لن تجد هنا أي أدوات خيالية أو متقدمة ، فرش ، خطوط ، فلاتر ، من المفترض أن تستخدم للحصول على بعض المرح. يأتي بتصميم مادي وسمة داكنة بشكل افتراضي ، مما يوفر تجربة مستخدم رائعة لسهولة الاستخدام. يمنحك نقص الوصول إلى الإنترنت مزيدًا من الخصوصية والأمان والاستقرار مقارنة بالتطبيقات الأخرى. لا يحتوي على إعلانات أو أذونات غير ضرورية. إنه مفتوح المصدر بالكامل ، ويوفر ألوانًا قابلة للتخصيص. <b> تحقق من المجموعة الكاملة من الأدوات البسيطة هنا: </b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools . </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>