<resources>
    <string name="app_name">Απλή Ζωγραφική</string>
    <string name="app_launcher_name">Ζωγραφική</string>
    <string name="open_file">Άνοιγμα αρχείου</string>
    <string name="eraser">Γόμμα</string>
    <string name="failed_to_load_image">Αποτυχία φόρτωσης της εικόνας %s</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="show_brush_size">Εμφάνιση εργαλείου για διαστάσεις του πινέλου</string>
    <string name="allow_zooming_canvas">Αποδοχή μεγέθυνσης καμβά με χειρονομίες</string>
    <string name="allow_zooming_moving_canvas">Allow zooming and moving the canvas with gestures</string>
    <string name="clear">Καθαρισμός</string>
    <string name="change_background_color">Αλλαγή χρώματος παρασκηνίου</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Απλή Ζωγραφική Pro - Εφαρμογή για γρήγορα σκίτσα</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Στυλό &amp; Χαρτί για γρήγορα σχέδια, χωρίς διαφημίσεις &amp; πρόσβαση στο δίκτυο</string>
    <string name="app_long_description">
        Θέλετε να σχεδιάσετε κάτι δημιουργικό αλλά δεν έχετε χαρτί; Αυτή η εφαρμογή θα σας ταιριάξει τέλεια. Απλά επιλέξτε ένα χρώμα και σχεδιάστε, είναι τόσο εύκολο. Μπορείτε είτε να αποθηκεύσετε το σχέδιο σε ένα αρχείο, να το εκτυπώσετε ή να το μοιραστείτε απευθείας μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου ή κοινωνικών δικτύων, έτσι ώστε οι φίλοι σας να μπορούν να διασκεδάσουν μαζί του.

        Αυτή η εξαιρετικά δημοφιλής εφαρμογή για γρήγορα σκίτσα παρέχει πολλές χρήσιμες λειτουργίες όπως η αναίρεση/επανάληψη, η αλλαγή του χρώματος φόντου ή η χρήση μιας εικόνας ως φόντου. Μπορείτε προαιρετικά να κάνετε την εφαρμογή να εμποδίζει τη συσκευή να αδρανοποιηθεί επίσης. Μπορείτε επίσης να αλλάξετε το μέγεθος του πινέλου, ή να χρησιμοποιήσετε μια γόμα, αν κάνατε κάτι λάθος. Υποστηρίζει την εισαγωγή χρωμάτων είτε με την επιλογή του απο μια τεράστια παλέτα, είτε μέσω χρωμάτων hex κώδικα.

        Η εφαρμογή υποστηρίζει πολλές διαφορετικές μορφές, όπως PNG, JPG ή SVG.

        Μπορείτε είτε να σχεδιάσετε κάτι νέο από το μηδέν, είτε να ανοίξετε κάποιο αρχείο και απλά να ζωγραφίσετε σε αυτό. Είναι απόλυτα χρησιμοποιήσιμο είτε από εσάς, είτε από οικογένεια με παιδιά για να παίξετε μερικά παιχνίδια. Μετά, όλοι έχουν ένα κομμάτι καλλιτέχνη στον εαυτό τους.

        Δεν θα βρείτε τα φανταχτερά προηγμένα εργαλεία, βούρτσες, γραμματοσειρές, φίλτρα, θα τα χρησιμοποιήσετε για να διασκεδάσουν.

        Διατίθεται με σχεδίαση υλικού και σκούρο θέμα από προεπιλογή, παρέχει εξαιρετική εμπειρία χρήστη για εύκολη χρήση. Η έλλειψη πρόσβασης στο διαδίκτυο σάς παρέχει περισσότερο απόρρητο, ασφάλεια και σταθερότητα από ό,τι άλλες εφαρμογές.

        Δεν περιέχει διαφημίσεις ούτε απαιτούνται περιττά δικαιώματα. Είναι εντελώς ανοιχτού κώδικα. Επιτρέπει προσαρμοσμένα χρώματα.

        <b>Check out the full suite of Simple Tools here:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
