<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Prosty szkicownik</string>
    <string name="app_launcher_name">Szkicownik</string>
    <string name="open_file">Otwórz plik</string>
    <string name="eraser">Gumka</string>
    <string name="eyedropper">Pipeta</string>
    <string name="failed_to_load_image">Nie udało się wczytać obrazu %s</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="show_brush_size">Pokazuj narzędzie wyboru rozmiaru pędzla</string>
    <string name="allow_zooming_canvas">Zezwalaj na powiększanie płótna gestami</string>
    <string name="allow_zooming_moving_canvas">Zezwalaj na powiększanie i przesuwanie płótna gestami</string>
    <string name="clear">Wyczyść</string>
    <string name="change_background_color">Zmień kolor tła</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Prosty szkicownik Pro - Appka do szybkich szkiców</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Pióro i papier do kreatywnych i prostych szkiców bez reklam i dostępu do Internetu</string>
    <string name="app_long_description"> Chcesz narysować coś kreatywnego, ale nie masz papieru\? Ta aplikacja będzie dla Ciebie idealna. Po prostu wybierz kolor i rysuj — to takie proste. Możesz zapisać rysunek w pliku, wydrukować go albo udostępnić bezpośrednio przez e-maila lub sieci społecznościowe, aby Twoi znajomi również mogli się nim nacieszyć. Ta bardzo popularna aplikacja do szybkiego szkicowania udostępnia wiele przydatnych funkcji, jak Cofnij/Ponów, zmiana koloru tła czy użycie obrazka jako tła. Opcjonalnie możesz wymusić, aby urządzenie nie przechodziło w tryb uśpienia podczas działania aplikacji. Możesz również zmieniać rozmiar pędzla lub użyć gumki, jeśli coś popsujesz. Wspiera wstawianie kolorów zarówno przez wybranie ich z dużej palety, jak i przez wpisanie kodu hex. Aplikacja wspiera wiele różnych formatów, takich jak PNG, JPG lub wektorowe SVG. Możesz albo narysować coś od zera, albo otworzyć plik i pobawić się z nim. Doskonale nadaje się do używania przez Ciebie albo do zabawy przez rodzinę z dziećmi. W końcu każdy ma w sobie coś z artysty. Nie znajdziesz tu żadnych wymyślnych czy zaawansowanych narzędzi, pędzli, czcionek, filtrów — ma służyć do zabawy. Domyślnie jest wyposażona w Material Design i ciemny motyw, zapewniając doskonałe doświadczenie użytkownika dla łatwego użytkowania. Brak dostępu do Internetu zapewnia większą prywatność, bezpieczeństwo i stabilność niż inne aplikacje. Nie zawiera reklam ani niepotrzebnych uprawnień. Jest w pełni otwartoźródłowa, zapewnia konfigurowalną kolorystykę. <b>Sprawdź pełen zestaw od Simple Tools tutaj:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>